0008 銅鑼灣現場捉到臥底狗！！

有手足私了嗰陣
又有阻膠出嚟話夠喇夠喇
最後得嗰幾滴血

死啦死啦

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

阻膠唔撚係同路人

條友黑黑實實 又無戴口罩
成個身攬落個臥底狗度
可能都係狗嚟
手足下次要查埋阻膠

根本果2個一睇都係卧底狗

左膠都係便衣黎

左膠正仆街.

阻膠似係黑警臥底黎

下次先C了阻膠

阻膠 除左搞到私了唔成
仲會拖到自己友時間 比狗咬

打埋阻膠

狗宿要人呀~~~

某台講咗以後阻膠都要鶳 唔駛再諗

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

一早講左要推開阻膠，再唔走就當埋係對面同類

下次有阻膠沖出嚟就搜埋佢袋

個啲唔係左膠，係同黨，一個比人周到，另一個就扮唔關事，簡單啲即係臥底中既臥底，要黎救自己人既